{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 만덕 투헤븐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 また、退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがあるそうです。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認でき、身分証明書を持参していない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しが不可能だそうです。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能だというので注意が必要です。 また、客室の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることもあるそうです。 入室の際には予約特典として客室に超高速PCとWi-Fiが設置されており、清潔な純綿寝具が用意されており、最新の映画とアダルト映画が完備されています。 ラグジュアリールームとスイートルームにはジェットバスが設置されており、電子レンジやヘアアイロンも完備されています。 スイートルームではカラオケを無料でご利用いただけます。 利用可能な時間は日曜日から金曜日までは12:00から23:00までで、土曜日は12:00から22:30までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかることがあるんですか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認でき、身分証明書を持参していない場合は入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "キャンセルの際には払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時には予約特典として客室に超高速PCとWi-Fiが設置されており、清潔な純綿寝具が用意されており、最新の映画とアダルト映画が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスや電子レンジ、ヘアアイロンはどの部屋に設置されていますか？",
            "answer": "ラグジュアリールームとスイートルームにはジェットバスが設置されており、電子レンジやヘアアイロンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの利用時間はいつですか？",
            "answer": "スイートルームではカラオケを無料でご利用いただけます。利用可能な時間は日曜日から金曜日までは12:00から23:00までで、土曜日は12:00から22:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 507
    }
}